有得pm啦！

[pm=會員id]
內容
[/pm]

大家試下得唔得

[pm=聽風的歌]我想屌你呀[/pm]

洗乜咁煩呀 就咁打咪得囉

屌你老母

成功屌鳩樓主老母，大家都試試

[pm=5739] hello? [/pm]

姐點

你要好似頭post咁每舊野隔一隔 打三行
你咁樣一次過連住梗係唔得啦

[pm=聽風的歌]
哈哈
[/pm]

[pm=5739]
hello?
[/pm]

屌你老母有冇咁撚蠢呀

得左

我就是成功的例子

P到M啦

[pm=5739]
Really?
[/pm]

[pm=5739]伯友爽嗎？[/pm]

有冇人pm下我
我pm左個fd都冇覆唔知佢收唔收到

[pm=#86286]
？？？
[/pm]

[pm=聽風的哥]
hi
[/pm]

[pm=馬撚達人-86286]
hi
[/pm]

[pm=馬撚達人-#86286]
hi
[/pm]

[pm=166900]
420
[/pm]

[pm=5739]
試mic
[/pm]

[pm=#5739]
試mic
[/pm]